有無人一入廁所就會自動急尿？

原本入廁所都可能係淨係洗手，但係洗完手就會有尿意

push

呢D 叫條件反射

我相反，有時可能好急噉衝入廁所，但入到去會自動冇咗便意，痾都痾唔出